細細部輕身android機推介

諗緊買部入門android機裝安心出行
唯一要求係細部薄身同輕
機能垃圾都ok
想褲袋袋到本身部samsung s9 加埋呢部機
大家有冇推介？

xperia 10ii
s20

poco m3

個價位係都買s21啦
s20個價硬到痴線平得果幾百蚊

s20

s20跌晒價啦

咁可以一試
始終s20 係2k芒

iPhone se fit曬 樓主要android就冇辦法

自己判斷啦 成年前機
同埋而家先年頭 三星實會有機海
等下囉

唔好伏人 咁細個mon之餘 佢個2k開得1080 完全冇優勢之餘仲倒水電

s21

好, s21

安心出行 Android 離線安心版 APK

去SSP求其買部2手用咪算

Nokia android 機

有部1000到

xperia compact

samsung a01 800蚊

多謝晒大家幫手
不過大家推薦果d都係差唔多6寸 對我黎講真係大左d

其實xz compact 呢種size真係最好
但係咪要去ssp搵2手
其實而家仲會唔會有行貨手機係5寸上下架

d miniphone例如palm phone其實香港買唔買到

s10e ?

lm

Lm

比例屏佔都已經唔同左 6寸mon冇你想像咁大

但不過你部s9都舊又4gb ram 呢部拎嚟副機買過部做主機好過 反正你遲早都要買多部主機

買s21裝安心出行

Z flip 點睇 輕過iphone mini

xperua 10 ii有無伏？
69mm闊
151 重
$2599
做下副機同裝出殯app (apk唔幫佢刷裝機率)
好似好過大陸機

睇spec的確ok